[PUBG - PC] 吹水食雞TG谷

扮緊工鳩噏嗰陣係日頭
吹水食雞嘅時候係夜晚

只要你唔介意口水多過茶
隨時都有痴線佬陪你食雞

電話版麻煩上一頁去第個POST

打機主要用DISCORD

幫推

多唔多女？

歡迎你帶入黎

推

好多貓奴

鐘意貓女嘅歡迎分享

聽講絲打入黎會有人CARRY

高中低手都無任歡迎

我仔黎喎

咁入黎CARRY人啦

放工輕輕一推

收工未呀

幫你推下

收工

sorry已經打唔到通宵
日頭再玩過

渣ga

鍾意食雞皮嘅都歡迎入嚟

又要做狗了

pc版！